跪求牙醫介紹

想剝智慧齒同洗牙
但以前幫襯開個間執咗 咁好手勢又平又有醫德都執
有冇巴絲可以介紹牙醫
最好近東區或者將軍澳
連登有愛 巴絲請出招

油麻地尹可立幾好